橡膠彈 同 布袋彈 威力測試

入去睇清楚 盡量留意邊仆街黑警瞄邊 盡量閃開彈軌

痴線 根本只係個名 同子彈威力唔會差得多

痴線

又話核彈都唔割？

不嬲橡膠彈勁好多

穿透力都好大
可致命

厚少少嘅木盾係咪擋到？

片主有回應:
Hi people of Hong Kong. Because some of you requested that we do another test of these, we will do it this week. We will show what happens if you shoot someone wearing goggles. Shoot a coconut, etc. If you have a certain test you'd like to see, please let me know. Stay strong.
等新片

推

點解冇人推